銀飾霸主 Chrome Hearts Vs Goro's

Goro's =

Chrome Hearts =

你會點簡??

推推~

推推

Chrome hearts forever